牛屎佬喺新界大晒，四叔恆地啲農地使咪資產減值

收購返嚟舊商譽

四叔根本就係有地都冇膽發展

起好都冇人買啦